華夏文明即支那垃圾，根本徹底邪惡，必需徹底毁滅

根本所有問題都係源於支那垃圾中“華夷之辨”、“大一統思想”、“普天之下，莫非王土”、“君君臣臣父父子子”等等…
可見支那由古至今都係邪惡之最，必需徹底毁滅
只有美式文明先係世界第一

徹底將支那炸爛做世界垃圾堆填區對世界最好

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

ths巴

係咪cut咗後尾個段好似未講完咁既？

咪又係垃圾廢話

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10
自推10連

拉 不推文

係,因為係測試,片長度也遲一點才考慮

垃圾支那女人西臭，支那男蓄係毒瘤，無惡不作

ON9 你同小粉紅
黨國不分 搞文革 咩分別

垃圾極端文
拉

支那垃圾世界毒瘤已經公認

五千年中囯文化

即係五千年都冇撚進步過

人民期待明主

皇帝好大喜功

今日你話係咪一樣？

所以必需徹底消滅

外國係歷史中不停進步，中國係歴史中不停偱環

乜撚野愛國不愛黨都假既
咩人民就有咩政府
屌你共產黨由最大粒習近平到最細隻都係支那人
點會唔關所謂中國人事
成個國家有幾億人同共產黨有關係

講到中哂

所以話所謂華夏根本垃圾

儒家思想真係毒害唔少人
成個東亞咁撚高壓都係因為培育左咁多奴隸思考模式

你只可以話儒家(包括五行學說)係垃圾，講哂成個華夏文明係以偏概全

根本華夏垃圾係事實

華夏仲有一套秘傳文明，不過不為人廣泛所知

一樣要消滅
全世界行美式最好

g chi

同美式無衝突架wor

我主張脫漢

脫漢滅漢滅華入美

脫華不脫夏，脫漢入美

分裂—》輸入外來文明—〉優秀外來文明統一—》腐化—〉落後—》再分裂

歷史學者劉仲敬叫呢種循環式既腐化做「瓦房店化」，任何技術/產品/族群只要去到支那，就一定會腐化衰退

遠古西周收皮、五胡亂支、近代蒙古滿州先後食撚咗支那，加埋英法俄德日美八國輪流SM支那，咁都唔垃圾?

不如試試先周(周王室以前)文明？

對上美國佬一秒收皮就有份

無所謂啦

睇下點